電能特別息

下半年仲有冇？ 股價而家都吸引

好似話成功收購就唔再派

有既話就唔係依個價啦

好大機會有
抵買

派左年頭

而家都250天線左右

唔會再有... 派晒現金..

無啦 派哂啦

入左

幾時會有業績？

柒左 見到有啦

得番100億